(忽發奇想)諗到新既避孕方法

隔離post話春袋裡面既精子只可以係34度生存
咁如果我將春袋既溫度提高到34度以上 係咪代表可以殺精?(殺既係殺現存既精 之後橫掂都會再生過)
咁係咪每次扑野之前 我燒一燒自己春袋 就可以無限中山囡囡?

無限佛山囡囡得唔得？

啱呀
請
你個蛋死埋唔關我事

帶套難啲
定燒春袋難啲

一早知啦 所以點解啲人阻人扑野要燒春袋，就係要殺精

切左個春袋仲快啦

你都無閪屌，洗咩避孕

結扎咪得囉，之後想生仔可以駁返

如果係只可以34度，點解唔試下雪一雪佢 ？

唔好唔記得係入面34度而唔係外面34度
咁你要外面燒到幾度先
起碼要燒到全黑?

慢煮春袋

點只中山得，秦山都得

唔爭在熱啲
煮熟埋佢

放入微波爐叮1分鐘

愈耐愈難駁

焗住桑拿屌女 輕鬆殺精

香口啲姐，總好過冇

燒到扯都扯唔到個陣真係得啖笑

油炸春袋會唔會快啲？

樓主你個樣咪避左孕

成本低啲
一個dom成廿幾大洋

煎到表皮開始變金黃色，入面就應該夠溫度
用碳火烘應該好啲

回收人地用過嘅洗乾淨曬乾咪得
鮮曬原味靠哂個太陽

安全期咪得囉，外射

廿幾大洋都唔捨得
打飛機算啦

但帶套都唔爽

你咁講 非洲人一定要係夜晚冇太陽曬住 扑野先有bb

到時樓主就係中山大笨象

唔怪得自古以來啲人行房都係夜晚先，原來有理有據

同一諗法 你幫囡囡加熱個閪超過四十度咪一樣 唔洗辛苦自己

個正評係比樓主既創意

未扑就要灴春袋

屌真係舌尖下的銅體喎

又錯唔晒

浸溫泉浸得太耐的確會殺唔少精

用微波爐叮咪仲快

個樣已經好避孕

諗起中山大笨象

樓主無知到笑死人,你以為秦國菜啲炸皮蛋係點嚟?

係，你答對了，要咁燒先夠徹底

浸完溫泉再中出

一陣殺唔死生畸胎就搞笑

女人個閪體內冇34度C？

拎去慢煮啦

認真
以前d希臘男人避孕係靠浸溫泉，佢哋朝早去浸50,60度嘅溫泉，浸足全日，夜晚就翻屋企搞野

你個樣已經係最好嘅避孕方法啦

仲有另一個方法既，澳洲有一間大學研究緊男性避孕丸，目標係男人食咗之後唔會製造精子，預計五至十年內就會推出市場

你本身就已經係最好既避孕方法

咁男人咪唔浸得溫泉

Ph值 都得啦

阻人扑野

屌你個樣已經係最佳避孕方法啦

唔會，結扎後一樣可以射，不過射出黎果d係無精子既精漿，結扎只係斷絕精子既傳送，精漿一樣會照常製造，所以同正常人無咩分別，只係中出完唔洗負責任

可以浸住浴缸扑, 女上男下春袋浸住熱水

企缸仲正, 找個架固定花灑頭,
開熱水用花灑射住春袋, 企起身扑,
又 high 又可避孕

的確唔可以太耐 不過你都唔會浸過10分鐘啦

成個燒lon佢

燒春雞

Ching Ho ball

認真答你，呢個方法有好大問題。男人之所以可以不停製造精子，係因為粒蛋蛋有可以無限次製造精子嘅幹細胞。熱力除咗殺精，仲殺埋幹細胞，長遠而言係造唔到精，姐係不育。不過你想無限中出，唔生仔，咁就冇問題。

咁不如做手術拎咗睪丸出黎，冷凍佢，裝住粒假丸入去先
第時想生仔就裝返粒真丸入去

有無女比你無限中出係問題

所以點解扑野要開冷氣開凍啲，都係咁解！

春袋嚟講呢 就一定要大火煎 咁先會鎖緊啲袋汁 煎完記得放係室溫等佢幾分鐘 咁個袋食起上嚟先會外脆內軟

燒哂d精 咁射咩

其實溫泉殺精我都諗過

樓主你個樣已經有最天然既避孕效果

要post佢個樣出黎比大家驗證下

梗係好似早排個mk咁帶套屌完再反返轉帶繼續屌

搞到我諗起大陸定台灣果單光速屌西條丁丁著火

寶仙寺頂住仙

溫泉蛋

鬼才

你唔好話攞保鮮紙包住碌尻 燒春袋

其實個樣已經係最好嘅避孕方法

可唔可以整個水喉制
要先打開佢

火炭麗琪

師兄，我笑到仆街，多謝你。

唔識分精子同精液？

可以

多謝樓豬拯救世人

你想無限中出 咪去紮結囉
要用返果時 拆返線 就可以

不如唔好傷害自己
試下將你女伴個陰道加熱？咁係咪都可以殺精？

去室溫高過34度嘅地方搞野咪得囉

你條女既陰道闊到可以放埋2粒蛋蛋咁犀利

阻人扑嘢燒春袋

要扑嘢先燒春袋

做咩啫你

浮上水面就ok

即係點 坐住個暖水袋黎扑野
唔該樓主試完話我知

燒春袋都俾你諗到 咁不如扑野前扯一扯個春袋出黎擺低先扑，扑完塞返個春袋落去咪仲穩陣

on9 人地意思係射完啲精子喺個閪入面熱死

條女發燒咪一射入去就死
下次燒到40度先好屌

另類結扎

扑完直接燒死條囡咪得

但人體體溫正常唔係34-37左右咩
發緊燒咪可以無限中出

Hot pan
Olive oil in

點解會諗到將自己兩粒蛋蛋放入去條女個閪到

希望你唔知道精子係分裂出黎 分裂果粒種子應該要活細胞

燒會變黑 放落滾水烚5-10分鐘就得

唔扑咪可以避孕

唔好搞到消防叔叔喇

我終於明Peter Chu咩用意

外國test過
浸一次40定45度

可以避7-10日

係桑拿房扑野咪得?

link?

你個春袋應該會熟咗

私人風呂屌到啲水白濛濛

15年前 bbc定itv節目

Comment like > post like

樓主你何來有得扑野呀...早d訓啦

星爺一早用左呢招

仲以為係轉gay

等睇樓主試下

你個樣巳經系最好的避孕

最新的最好

手術有風險，咪相信廣告

resources?

樓主如果咁樣做
仲可以一世避孕

放個加熱咀係個龜頭上面確保升過34度

所以中山溫泉咁出名，用中山溫泉水避孕

你個樣咪避孕

樓主 係就 快啲試下 睇下中唔中招

阻人扑野咪得囉
使撚咁煩

毒撚打飛機邊使唸咁多野

37度sousvide慢煮春袋

屌你 落地獄啦

真係聽過扑野前沖涼時
開花灑用熱少少既水沖袋

以前就話阻人扑野燒春袋者
樓主癲到自己扑野都要燒自己春袋

咁樣做， 粒睾丸都會出事

仲未有人講插另一個窿

扎得就係唔會想生啦大佬

你睇我覆緊乜

認真浸熱個春袋先射work唔work？

浸幾耐

40-60min

樣衰已經係最好既避孕方法

閣下由出世開始已經成功避孕 ，
完全天然 絕對唔駛有半分危險

condom公司玩完了

笑死

搞咁多野不如直頭成個spring pocket cut 9 左佢喇